
2012-11-21t20:40:0z
dunya
lider zirve  bulun başbakan recep tayyip erdoğan yarın mısır cumhurbaşkan muhammed mursi  iran cumhurbaşkan mahmud görüş üç görüşme filistin  suriye soru detay şekil görüş  başbakan erdoğan yarınki program kapsam lider zirve bir   erdoğan öğle sonra  nijerya cumhurbaşkan goodluck bir  gerçek erdoğan ayrılmadan önce  eski başbakan  müslim lig nezav genel başkan nevaz şerif  pencap eyalet başbakan pencap eyalet başbakan şahbaz bir  gelecek 
